廚房鋅盤塞咗,有咩好方法解決?

擰開個隔氣清走D垃圾

雜貨鋪買哥士的

換咗佢

人工呼吸

用口啜晒啲垃圾出嚟

去Facebook D 媽媽 group 問

威猛先生/渠王

係咪一定要用士巴拿?
徒手係唔係唔得?

用手得

飛魚牌 通渠水

擰開個隔氣記得攞個盆係下面接水

用吸塵機

Ig廣告見個有舊野汽水罐咁上下size隊落去水位可以用氣壓一野pump走塞住條喉嘅垃圾

試下煲一大煲滾水倒落去鋅盤，唔得先試其他方法

應該扭開邊個位？

推

你2邊塞定一邊塞

估計係左邊塞住
兩個盆左右互通
左邊塞住，污水會回湧，右邊就會有污水

居然無整隔氣
你似係白色U喉塞咗
有膠喉響左邊個窿桶落去用水射番通佢

有冇廁所泵 泵下佢先
可能郁一郁就去到水

如用泵要搵野封左另一個窿先有效

呢個冇得扭試下廁所泵